### Первоначальная настройка проекта
`composer install`

### Запуск проекта
`php artisan serve` - запуск проекта на http://127.0.0.1:8000

### Структура проекта
- Главная страница расположена в файле `resources/views/index/index.blade.php`
- Стили, js скрипты и картинки лежат в `public` директории.
- Сайт поддерживает несколько языков - украинский (основной) и русский (в разработке). 

Для добавления текста у верстку необходимо использовать функцию `trans`, пример:
```html
<span class="main__line">{{ trans('promo.main_3') }}</span>
```
Текст добавляем в файл переводов - `resources/uk/promo.php`.
